早早肯咁做，今日就唔會有人中槍，你地連思想武裝都懶撚過閪，革乜撚野命？

《導正歪風》不要說“唔搶槍”，試說“根本唔應該帶槍”

喺9月尾有班垃圾喺到嗌搶槍就割，話我地唔會搶槍，一班思維永遠只會長他人志氣滅自己威風嘅撚樣，搶槍有咩好割？你地明唔明個思維係要話俾班狗聽，你帶得槍出嚟，就預咗會俾我搶，唔想死你就唔好帶槍出嚟

當事件事仲未升溫到宜家咁已經講過，全世界無一個先進國家係會允許警察喺處理大型群眾活動時帶槍，嗰陣仲可以靠禁制令去限制對方行動，而且係有理有據，唔聽就自己承受返個惡果

1

2

3

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

限制警狗帶槍唔推成主流言論，班狗開槍又有咩壓力可言？

4

5

6

7

仲有好撚多港豬排緊隊返工

8

唔搶最少都控制持槍隻手啦

悔氣撚，拉

岩牙，排緊隊返工上連登嘅幫手推下po啦

今日兩個𡃁仔你地有份殺㗎

搶槍係驚佢有藉口無差別開槍
但今日擺明已經落晒order可開槍
即係連唔搶嘅理由都無啦

申請版主張個post沉底啦

駁吾刀？

搞清楚個思維先，你唔搶槍唔緊要，但有咩必要大大聲話唔搶槍？平時嗌真罷工真暴動麻包袋就大大聲，但就唔敢大大聲話 ‘’你帶槍，我就搶槍‘’？
既然你都開到口話唔搶，行動上又真係唔搶，咁我帶槍出嚟bangbangbang都無威脅啦

原來你care嘅係叫口號
咁no comment了

9

此風不可長

睇多次，認真思考下先覆
我care嘅唔係口號，係思維，個重點係香港人思維連口號都跟唔上，思想武裝都未做好，革乜撚野命？

此風已經好撚長